Banker入

大家見撚過compliance 狗/op狗惡撚話front line未

我今日就見撚到
未撚見過咁串既mid / back狗
老實，你cost center, 你份糧我有份搵，你憑乜撚惡到咁，得嗰兩三年exp好心你收皮啦
我教返你compliance 都得啦，呀compliance associate

大定見到仆街既mid/back狗會點撚？集思廣益

每次係fo面前都頭dupdup

態度正確，FO會努力搵你份糧返黎唔好搞搞震

地盤佬logic?
層樓我唔幫手起你撚有得住？
做義工呀你？
咪撚Sale lor咁你咪

全個banking industry都知compliance最撚惡架啦

你上司個上司都要比compliance屌呀

你做錯野銀行比人吊牌罰款成條team摺埋仲大濟呀

你搵佢份糧
佢搞你/你啲客你咪唔洗搵埋佢份糧
仲唔大大力返去屌柒佢？

搵佢上司屌柒佢啦

80 年代咩

我係覺得做野黎講大家本身可以好黎好去，唔使少少野就出黎屌晒鬼，投晒訴咁
大家係合作關係
你compliance 又好，fo又好，都係為公司好

係有啲仆街係要為啖氣發大件事，又要屌人又要刁難人，fo已經要湊客又要睇市咁，我仲要晒時間心機氹你睇你面色？
有啲咩正正常常講咪算，係要屌人，又要投訴人

樓上啲人睇黎都係會出聲屌老闆果啲員工，respect

係咪假膠黎，你老細都唔夠疆搞compliance 呀話你聽

佢地reporting line 要去到CE先會交錯，唔會受任何business unit 壓力架

IA應該再惡d

唔係regulator要求邊個得閒理你

dealer broker wealth management d transaction 咪要經compliance 批囉你唔撚識晒咪撚講啦最撚憎你呢d以為自己知既野就係全部既人，好井底老實

同埋我想講compliance好多時係煩你，好多位fo都無做錯，只係想穩陣d
見過大rm同division head&ceo屌柒個compliance 啦嘈撚到去compliance head到
最後咪又係compliance 自己諗點facilitate d野
假你老母膠啦銀行根本邊個搵錢邊個話事，只要無做違規野的話